大君伐 英外相舖路BNO平權，趙立堅淆底反擊； 全民換美元爭續BNO已是消極抗爭

大君伐
英外相舖路BNO平權，趙立堅淆底反擊；
全民換美元爭續BNO已是消極抗爭 |
大君伐(第2節) 20年05月29日

香港花生
198K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: